曾經配過禮服蒙面俠同加菲貓嘅啊北嘅香港資深配音員馮錦堂今日

今日生日！！！！！！！！！